陶傑串九西D人係老殘定腦殘?

有分別咩

事實黎

有冇狗西巴打講幾句